\section{Opis projektu}
Stworzony program składa się z trzech: Klasy \italic{Control} stanowiącej servlet obsługujący żądania, klasy \italic{ControlImpl} będącej stateless session beanem oraz interfejsu \italic{IControlRemote}, będącym interfejsem komponentu \italic{ControlImpl}.

Po otrzymaniu żądania, servlet wykonuje udostępnioną przez komponent \italic{GameManager} metodę \bold{register}. Komponent znajduje się w kontenerze \italic{ejb} serwera aplikacyjnego Glassfish 4.

Po pomyślnym wykonaniu metody, odczytywana jest lista parametrów perzesłanych w żądaniu. Poszukiwane parametry to:

\begin{itemize}
\item login
\item logout
\item state
\item result
\end{itemize}

Jeżeli w żądaniu przesłano jeden z wyżej wymienionych parametrów, wywoływana jest odpowiadająca mu metoda w klasie \italic{ControlImpl}:

\begin{itemize}
\item login - wywołana zostaje metoda \italic{start()}
\item logout - wywołana zostaje metoda \italic{stop()}
\item state - wywołana zostaje metoda \italic{increment(n)}
\item result - wypisany zostaje stan liczników poprzez wywołanie metod \italic{counter()} oraz \italic{error()}
\end{itemize}

\subsection{Klasa Control}
Servlet, którego zadaniem jest odczytanie parametrów przesłanych w żądaniu, a następnie zależnie od odebranych parametrów, wykonanie odpowiedniej metody komponentu \italic{ControlImpl}.

Główna metoda klasy \italic{Control}
\begin{center}
\begin{lstlisting}
@GET
protected void processRequest(HttpServletRequest request,
HttpServletResponse response)
throws ServletException, IOException
\end{lstlisting}
\end{center}

Główna metoda klasy. Przeprowadza rejestrację studenta poprzez wykonanie metody \bold{register(...)} komponentu \e{GameManager}. Po pomyślnym wykonaniu metody, odczytuje listę parametrów przesłanych w żądaniu i wykonuje odpowiednią metodę klasy \italic{ControlImpl}. Jeżeli żądanie zawierało parametr \italic{result}, w odpowiedzi wypisany zostaje stan liczników.

\subsection{Klasa ControlImpl oraz interfejs IControlRemote}
Stateless session bean wraz z jego interfejsem. Zawiera metody obsługujące proces zliczania oraz inkrementacji liczników. Podczas wykonania metod, sprawdzany jest stan flagi \italic{running}, która przechowuje stan procesu.